兩邊都唔敢殺對方

一邊有鎗未出

一邊有火有貨車未出

兩邊都好克制

火你老母 你老母最火

你一毛好警人死咩？橡膠子彈射唔死人㗎？